內地藝人張馨予生B當媽媽

內地藝人張馨予去年與武警何捷結婚，早前有傳她懷有身孕，直到上個月她在社交網上載疑似飲酒的照片，有傳她已順利誕B。今日，再有網友在社交網爆料，指在內地某飯店碰到張馨予與丈夫和家人用餐，爆料者更稱張馨予當時素顏現身，身形清瘦，即令網友猜測她是產後亮相，亦有傳她已經在廣州一間醫院誕B。

正評係俾廣州生B

驗咗dna未？可能係吳唱k

大陸波神都唔識，你知識面都幾窄